十月一唔理其他區，後果可以好嚴重！

其他區無人理，就等於白白送畀一眾愛國團體搞國慶活動，夾埋紅媒做 show

愛國團體會由得你班人係港島塞住，其他區佢地霸曬，一遍歌舞昇平，然後全日就咁過左，到入夜先返返其他區已經太遲，make noice 既黃金時間已過

大家如果覺得應該由得愛國團體做 show，唔干擾既，可以參加民陣既遊行，民陣十一遊行獲批不反對通知書既機率係 99%

但記住，我地口號係「光復香港」而非「光復港島」

睇完都決定去港島既（如果你唔係住港島），我只能奉勸一句：黑警如果咁好死會批不反對通知書，你就知道件事唔簡單，希望你地理性思考，以大局為重

民陣十一遊行獲批不反對通知書既機率係 99%

前線請留低你嘅DNA!!!

幫你推

你個理論
永遠分區？

thanks

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

留返係自己個區，需要支援即出

出去邊？

自己個區或其他需要支援既區

其他區封咗又點出
好多人都咁講架

唔太遠既可以行路去

即啲啊sir唔批，再鼓勵市民留喺屋企附就算，之後就唔會再有大陸唔想見到嘅人多集中遊行

唔好再講話封地鐵，呢個係原因令各市民咁聽話留喺屋企樓下行街？